manchester by the sea好撚屌 睇撚到喊

開頭睇無無聊聊 以為唔知咩文戲

跟住覺得Lee 木口木面冇咩演技 唔知佢憑咩睇影帝

之後開始講原來佢咁撚慘

死全家個老婆傷心到死 , 佢開頭好似仲未接受到, 原來已經變左行屍走肉, 同keanu差唔多 , 拎槍自殺又係點綴得好好 輕輕帶過但係又好深刻,

撞到老婆果場戲 男人老狗睇撚到喊左 屌好撚慘
但係sad keanu 做Lee 應該幾岩

I said a lot of terrible things to you

.原來封面就係呢幕

奇洛識撚做呢d戲咩

第一套會考慮買既戲

做咩燒去佢到

樓主話佢啱做

咪又係木口木面 身世咁慘

Lee唔係單純得木口木面喎

咁係乜

呢段已經唔只木口木面la
眼神嘅空洞同把聲都真係有絕望嘅感覺

仲有呢幕

我都覺奇洛做唔到
可能先入為主 Casey 真係好正
都好彩 matt damon冇做

去咗拍長城

空洞，dead inside

諗起奇洛喺knock knock入面啲戲真係屌左老母

睇撚到喊